反了反了，司機係文錦渡抗議

要不是中央照顧
海關話扣車就扣車，完全唔需要原因，完全唔需要交待
就係鳩扣，唔查，唔搞，唔跟

中共最先進

點Up片？

Youtube

在場所有參與同圍觀連製造banner 同轉售既人全部都要抄家！

拉banner叫口號不是抗議，是討論

中國人的事，你地唔會明